
#如何为一个项目收集支持
为了为一个项目收集支持，创建和传达演示作为一个整体组织的实际价值的一个视觉。试图让别人分享你的视觉创作。这给了他们一个理由支持你和给了你他们的想法的利益。单独征募你的项目的关键支持者。只要有可能,演示,不要讲。如果可能的话,构建一个原型或模型来展示你的想法。原型都是强大,但在软件它远远优于任何书面描述。
Next [How to Grow a System](07-How to Grow a System.md)